﻿# Nhom_9

Cách chạy bài tập lớn:
- Cài đặt nodejs phiên bản v10.19.0.
- install mongodb: npm install mongodb --saved
- Ở trong thư mục btl bật Terminal và chạy lệnh 'npm start'
- Huỷ tiến trình: npm kill-port 3000
- Vào đường dẫn sau để trải nghiệm: http://localhost:3000/

--------------------------------------------

---------------------------------------------
***
﻿## Danh sách thành viên:
1. Nguyễn Hồng Hạnh
2. Nguyễn Thị Thu Hiền
3. Phan Thị Lệ Hằng
4. Vũ Quốc Hiển (neih4207)